［工程] poly bem vs bse

請問呢兩科有咩特色同實際上做/學啲咩？
小弟冇咩特別喜好/興趣，見兩科起薪都幾高，個分都穩入，諗緊放band a

另問 city js1201 是否大伏？

唔該曬

BSE 弱智都grad到

Poly N展有邊個major唔係

兩個都係工程界地底泥你無咩特別興趣不如讀nursing 啦
rn起薪三萬，你做工程狗捱到三十歲好彩考到牌先啱啱有三萬

435453 phy ict
冇bio同埋個分入到nursing 咩

起薪唔錯？
但無乜升呢

東華啦

BEM只可以做builder
多數係做 PC仔, site "engineer"...
考唔到 ICE/IStrutE/HKIE STR/CIVIL/GEO...入唔到政府

返工仲要比人屌到仆街 PC三煞位黎，所以fg 22k唔易賺

不過讀就幾好讀既，其實偏向文科，無乜數計

BEM人工加超慢

咁膚淺凈係睇起薪

冇bio底子我驚讀唔嚟同埋我比較嚮往八大u-life

BEM發展真係好有限
其實起薪唔太重要,要睇長遠少少,最少要諗考牌同認受性
如果有心係工程界發展,建議讀返 Civil/structure, 最少都要 HKIE recognized 嘅課程

其實冇話實要讀工程，但係我個分好似冇除咗工程之外嘅選擇，定係巴打有好提議，聽日就要轉jupas choice 好迷惘

其實有得揀就唔好讀工程啦,付出同收穫會令人好失望...可以睇下面個討論
利申: 工作七年, 有牌工程師

[年經]若要生活好 切勿讀civil ！！！！！！！！！

當然,讀civil唔一定要做civil,我都有舊同學走左去做其他行
你自己有無想讀咩科?

Poly測量囉，不過好撚高分
我冇好想讀嘅科，最近對記者類工作有興趣，但係我知道我好大機會係三分鐘熱度
所以都係睇錢/前途，同埋享受u life 為主

讀BSE不如讀EE
EE讀得叻可以入client
讀唔叻又可以做BSE

不過
有得揀最好2個都唔揀
有人唔做走去做狗

咪撚讀engine

poly bse 加人工超慢，畢業22k 做4年先得30k

如果有poly bem 同 city surveying揀
邊科會好啲

bem for sure

點解咁講

bem出黎做client MT。前途fat fat

但surveying考到牌唔係都fat fat咩

City 嗰科做qs多 唔同bem 嫁